如果曾俊華今次做得成特首,我自刮雙目餵麻雀

1

留名等睇走數

值咩

你唔係刮左啦咩？

唔係點解你d角色畫成咁？

賭咁細

係咪應該要講 希望你有得走數

點解麻雀會食

餵豬餵狗太冇新意

留名一身蟻

5

問下燒山先

封筆仲好啦

不

有新意隻雀就會食